想通了，即將要和社會接軌

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

條友而家去左邊

開學竟然冇人貼哩篇 有啲意外

ou bba

好快有第一桶金

唔知佢出黎做緊咩呢

10000米

人地OU nursing喎

等埋你畢業一齊去勞工處搵工囉

會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

mental nurse

想通了，畢業之後就去炒外匯，半夜守著非農，一單一萬，一百倍的槓桿就是一百萬，我忍不住想玩玩了